【失蹤一年】謝婷婷IG宣佈生女三個月：You are my brightest light

謝賢與狄波拉所生的36歲細女謝婷婷近年甚少在香港現身，最後一次出席公開現身已是去年5月，出席一個珠寶活動，但就未有提及近況，而四哥拉姑與霆鋒慶祝今個農曆年時，婷婷亦有未有出席。今日中午，她在IG忽然報喜，擺了一張拖BB小手的相，更寫下：「You are my brightest light.」，之後再hashtag了#loveofmylife 、#happy100days及#babygirl，宣佈已做了媽媽，不少人都留言恭喜。
《蘋果》就致電四哥了解及恭喜，問婷婷是否生了BB？他說：「乜嘢話？做乜呀？邊個話畀你聽？」記者婷婷在社交網貼相，四哥說：「係咩，哦。」再問是否做了外公？四哥說：「我都唔知喎，唔好問呢啲嘢，唔好亂咁寫。」記者再追問指婷婷已在IG公佈，四哥即掛線。而她的經理人表示要了解事情。
婷婷為人所知的戀情是曾與安志杰於09年拍拖，更傳過婚訊，但二人於13年分手，之後她與名媛李桂蘭之子戴尚安拍拖，不過戀情只維持一年，婷婷於16年底就偶在活動暗示與荷李活影星「鷹眼」謝洛美維納（Jeremy Renner）有曖昧之情，二人曾一起去睇首映，但「鷹眼」在本報訪問時否認相戀。

鷹眼嘅？

唔講唔知

一家人同時有兩個人被人中出即飛嘅概率係幾多

四哥：咩話？

我老母間公司個太子仔
話謝婷婷出哂名係加拿大公廁
係人都上得
上次自己做新聞話同鷹眼一齊
鷹眼即刻否認咗話唔熟
柒撚到

噤撚樣衰都有人中出
同中出個男人冇分別

搞我鷹眼

加拿大仲要公廁
一定好臭

條女好樣衰

人地心諗你邊位
個個上過床都同你一齊人地咪好唔得閒

明明拉姑,4哥同霆鋒三個個樣都唔錯，完全唔明點解會生到謝婷婷咁樣衰

可能床都冇上過
say個hi say個bye就當人地對佢有意思

可能係酒吧唔知比邊個中出左
有左廢撚事 結 咪生出來

都失蹤左咁耐 又會突登走返出黎照計失蹤成年都應該係費事再搏上新聞剩架啦
好奇爹哋係邊個
更好奇記得謝霆鋒知唔知

比鷹眼搞大?

謝婷婷真係好撚樣衰

臭雞

高登有打手吹緊風話係鷹眼經手
好快個女人會接受訪問然後扭扭擰擰
既唔承認又唔否認咁嘅閪樣
等人以為真係鷹眼

gvg118